Nursing幾時爆煲

每年出產成1340個，

東大每年intake 200 (SSSDP)
理大每年intake 170 (JUPAS)
開大每年intake 150 (SSSDP) + 70 (JUPAS)
明愛每年intake 60 (SSSDP)
中大每年intake 200 (JUPAS)
港大每年intake 190 (JUPAS)
護校每年intake 300 （3間加埋）

有排 公院 私院仲有一大堆安老院

樓豬最後派咗咩offer

八大nursing

樓主係咪覺得一定順利畢業

我唔想讀書 點解我唔係富二代

有j

私院， ngo唔洗諗

hku仔

Nursing爆煲嘅取決因素係HA肯唔肯請人啫
一直都係醫管局請唔夠人
而唔係冇人出嚟做

公院nursing流失率好高㗎
每年都要請唔少人頂當
根本唔難入

其實兩樣都有有J既姑娘做

Ha 膠層年年加薪, 就係唔肯請人，降低個護士病人比例

仲要cut畢直 HA正仆街
本身nursing都收好多人
但係HA唔太願意請Poly/CU/OU以外嘅人
基本上HKU/明愛/東大可以收皮

ou>hku

聽聞個priority係 Poly>OU=CU>護校>HKU...

鯨大仲高過3大

痴撚線 大把有鳩都請
有男房女房架

仲有診所 保險 護士可以做既野真係多到暈 只不過D新人入唔到HA 私院就叫爆
但事實只不過係唔想讀完做診所老人院 20K都冇咁解

公屋仔

講得呢個priority 好撚肯定唔係ha 做

利申係ha 做緊rn

其實應該冇priority既,都係睇個人醒唔醒
不過聽講普遍poly/ ha nursing school係醒目啲同做野爽手啲

利申: 唔熟,都係聽屋企人講,有錯請指正

咁ha個priority係咩？我想知嚟參考下，方便我將來揀邊間u or nursing school，thx

你係醒目既邊間u /school 都會請你
我自己個邊多poly cmc 東華 覺得poly 普遍係醒目d

但唔代表其他school 既人唔得